螞蟻銀行香港正式開業 活期存款年利率最高2.5厘搶客

螞蟻集團旗下的螞蟻銀行（香港）宣佈，今日﹙28日﹚起正式開業，即日起市民可以下載該行的手機應用程式，僅憑香港永久居民身份證，最快需時3分鐘便可成功開戶，並可即時體驗每周七天、每天二十四小時的全天候銀行服務，包括本地轉賬以及「存款寶」活期儲蓄存款，兩萬元或以下年利率2.5厘，兩萬元至50萬元，年利率則為1厘。

螞蟻銀行（香港）又稱，短期內將與本地電子錢包AlipayHK合作，將銀行服務與市民的衣、食、住、行、消費娛樂等多元生活場景融合，緊密聯繫日常生活中的各個環節，創造「隨時隨地、觸手可及消費理財」的銀行體驗，為客戶提供更便捷服務。逾200萬AlipayHK用戶可在服務推出後，直接透過電子錢包內的螞蟻銀行（香港）小程式遙距開設本行的賬戶，將個人銀行服務全方位融入日常生活場景，嘗試新體驗。螞蟻銀行（香港）希望透過是次合作，在本港推動普惠金融服務。

螞蟻銀行（香港）行政總裁王瀾先生表示，該行創辦的初衷，正是希望以日漸成熟的金融科技產品和服務，為市民提供全新選擇，並為本港普惠金融的長遠發展作出貢獻。

活期都至少有1厘息???每日派息定係點?有冇烈士試左??

存款寶呀

等睇有入無出

in螞蟻 we trust

將你既錢轉哂數字貨幣
幾多息都得

今日開業 就算今日即開ac 每日派息 都要聽日先答到你係咪真係有錢

冇興趣 叫佢收皮

兩萬元或以下年利率2.5厘，兩萬元至50萬元，年利率則為1厘。

2萬渣

頭2萬咋

講埋啲假設性嘅野扮晒眼光獨到咁真係好on9

20000max
1年咪5舊水 當做marketing抵到爛啦

財經post都有笑點

咪係 根本係fb中年黃絲質素

打手味濃
mox都1厘cap 1mil啦

比個理由我點解要用HSBC 服務又貴， 奶共，又冇美國佬支持，中資你又唔撚係， 早排收到信借錢年息6厘 間銀行都幾搞笑

幾時上市

幾十年先有20000

睇內文啦「」做乜鳩

唔好同我講上面有師傅有mox唔用要用螞蟻
或者各自螞蟻同MOX擺1M 收息咁上進

開始變唔用真錢,用手機比錢? 大陸化?
變哂做數字,你又拎唔到出黎 真係每個月比5厘息你都得

20000max係擺入去收2.5%息嘅錢嘅qouta

仲垃圾過天星3.6%
又係頭兩萬

Ant god

擺入美股唔好
三個月都有2.5啦

cap $20000 2.5有幾多呀 隔離3.6添啦
vb新開優惠唔夠會俾金管局打回頭唔俾開

你都On撚9

迫不及待想fast foward去廢老俾人昆曬棺材本呼天搶地

睇左正式結業

屌打hsbc

有無銀行屌打到匯豐循環萬應錢？

代表黨多謝你

入左錢又去 想幾拎返出黎
大陸個d p2p事件 加上大陸缺外匯 依家入錢入去

成班5毛係上面
On撚9

冇實體? 全虛擬行銀?

大家都係中資VB
天星俾緊3.6%
Mox就debit card 1% cashback,活期1$
Welab期間限定debit card 8% cashback
佢會唔會廢啲

貢獻

死翻去cctoy啦柒頭

兩邊都擺咪得

真正螞蟻搬家

你老母就抵到爛

螞蟻搬家，逐d逐d搬走你d財產

又係支那個堆 xx寶 照搬落黎

螞蟻搬家式走資
個名幾有深度

你用埋我份

用livi 同ant bank 既都係支那狗
請廣傳

希望D藍絲身體力行 記住入錢落去 唔好同我地爭用citibank

芝麻信用？

係咪想我地作為用家體驗一下先決定抽唔抽IPO?

支那螞蟻

25厘都唔好搞

廢老冇簿仔唔識用架

老老實實，間間虛擬銀行都有中資背景

大陸做生意常用招來
一開始蝕住比福利吸引人搶市占率

五舊水利息...嘩真係爽到震...

你層樓值得 兩萬元或以下 ?

頭2萬先有2.5%年利率.
放足1年先得500蚊.
香港人食餐晚飯, 唔好話豪,食餐便飯都過500蚊啦.
當香港人乞衣呀?

咪係
我就叫晒全家大細開戶
每人啱啱好入夠50萬執盡佢

簡稱叫蟻行？ 講出嚟都柒過人
正常人都唔撚用

從此你手上嘅錢就變左數字

大把廢老唔識用手機app,咪又係要用真錢

TQQQ三日都10厘啦diu

咁多個 comment 呢個最實用

有卡即開

好大陷阱 睇下有幾多人照踩

回血劍殺埋嚟香港，接近最後的瘋狂

共產

螞蟻搬屋

有邊間銀行唔係噉

其實野唔評論，我純粹覺得個名有啲柒

佢個使用體驗係眾多vb中最差

2.5厘比你有乜所謂，問題係拎唔拎得番啲錢

100 厘先考慮，又燒錢傷人

真係支那公司嘅一貫做法

me用開螞銀

你呢

恒大債券...

全世界都係咁行 美國都係用SQ

同国睇齊入美金只可攞人仔咪開户藍屍快手攞晒支銀同共貓啲錢出嚟all in

中國發生緊叫假設性？
你係咪分裂國家？
香港唔係中國？

假設？
青海債券 拎返100%本金未？

個名咁柒真係唔想用

買qqq/tqqq 三日己經十幾厘

一定有上限架啦

而且樓既按揭大部分都有mortgage link
都係2.5回報
仲未計租金收入

點會賣樓做活期呀

食正香港五十萬存款保障
雖然唔知包唔包

嘩，全部都係紅色銀行

究竟連燈仔係咪文盲 好可悲

支那野，收皮啦

risk free?

講到底都係個信字
你信人民幣 港幣 定美金？

強国野
自己諗啦

買美股ETF 好過
信中國

香港有50萬存款保障thx

三間中資就要睇邊間最少中國人

睇下美國 封we7 成班撚樣即刻話要生要死 冇左we7生存唔到

過度依賴 呢d即係畀人鍊住春袋

冇錯好紅
睇吓邊間係less evil

香港啲vb得間mox會用下
其他都不了

cap咁低 賺得雞碎咁多

No risk

開返間有debit card用既唔好

咪一樣中資

出面定期都係1厘，佢活期都俾到1厘點做到個流動性？同傳統銀行比較要仆都應該係佢仆先。

支付寶係誠哥嘅 連登仔用未

螞蟻好波

你咁講香港四大行都唔用得啦

on9
2.5得兩萬之後得1厘
1厘mox bank都有啦
洗西用你大陸野

都係用番citi 不過大部分錢都係離岸

只有入

香港有法治
警察會保護市民生命財產

ZA 已經有 每月派

又盲反

你敢保證一定有？

on9

全部虛擬銀行都係中資
不了
d錢已經離岸

Mortgage 戶口都有啦

支那寶不了

唔知點解聽個名都成陣支那除

如果連50萬存款保障都驚
其實香港都無法例係可信
咁點解仲留係度？
因為你好撚中意香港？

白痴

一年咪五百

咁樣派息
通漲會唔會好勁？

Mox,Welab

Mox 1%唔算多喎⋯⋯

連登仔: all in tesla

美國聯儲局正研究推「數字美元」可行性

近日，美國克利夫蘭聯儲銀行行長Loretta Mester表示，聯儲局正研究推出中央銀行數字貨幣（central bank digital currency，簡稱CBDC）的可行性。

中國《21世紀經濟報道》9月27日報道，梅斯特爾在23日芝加哥支付研討會上表示，新冠肺炎疫情大流行期間緊急支付的經驗，使得央行越來越關注中央銀行數字貨幣。立法者建議，每個美國人在美聯儲都有一個帳戶，可以將數字美元（digital dollars）以聯儲債務形式存入該帳戶，並可用於緊急支付。也有人提議創建數字現金（digital cash）為新的支付工具，就像採用數字形式的實物貨幣，但可能沒有實物貨幣的匿名性。

Loretta Mester說，當局一直在研究CBDC問題。美聯儲理事會擁有一個技術實驗室，已在構建和測試一系列分布式平台，以了解其潛在收益和風險。克利夫蘭聯儲等多家儲備銀行參與這項工作。

災表示，當局試驗、評估CBDC收益和成本，並不表示該央行會決定採用。CBDC引發的金融穩定性、市場結構、安全性、隱私和貨幣政策有關問題都需要更好地研究。

2萬有撚用咩

過到一年先講喇

咁全部都係啦，點止呢兩間

入面特別多大陸staff
睇唔過眼

得個2.5都唔知要黎做乜

冇架啦，唔好覺得mox,welab會係港資

樂視2.0

天星同螞蟻雖然有3.6%同2.5%，但係都係cap頭兩萬。Mox雖然得1%，但係每日計息同派息，annualized咁計其實著數過每月派息嘅ZA等等。

馬雲？

你放入去佢咪賺,賺足你100%

賣身份證資料

哇 正 賣資料先

FWD隻cash up 頭20,000首年都有四釐啦！

中共用螞蟻嚟殺大貓

所以我唔喺香港啦

你傻左？
Daily係1%/365，Annualised 咪1%，點會日日計1%

咪係
2皮野
派錢咁派

天星3.6%,螞蟻2.5% cap 20K
ZA 1% cap 500K
Mox 1% cap 1M
佢仲唔贏?

呢兩間個ceo都係支那人， 員工仲加唔洗講
真係連樣都費事做

就算佢唔係compound daily, 每日收息個time value 都賺左

冇人叫你all in Tesla呀
五毛

咁多美股唔買 死都要買Tesla
你係咪弱智 唔識買其他嘢
連風險分散都唔識 你準備受把啦

天星、螞蟻幾耐派一次息同幾耐計息

ok喎
之後佢黎上市又可以孖爆佢
唔講咁多支持螞蟻開戶先

係蟻多摟死象，HSBC都俾人叫過吸水大笨象架。

唔覺好鬼架咩，俾你每日食息，筆錢到時又可以拎黎抽佢隻IPO。

成個天仙局咁喎

有入冇得出，支那多謝都唔會講，係你貪小便宜送上門既，一個字低死

清好球

9527

mox活期1厘，每日派息

開間銀行都唔可以正正經經用個正常名.....

眾安係每日計息.
下個月1號派息比你

Same approach
Mox 我當係好啲嘅Tap & Go

廢老撚識手機開戶咩

走左就唔好理呢度啲野喇

唔識字上咩連登

mox本身都每日02:00派息，活期1%

Vb放五十萬內，算啦

連登仔真係好鬼現實

平時又話唔幫襯藍店支那野
又話比資料政府好驚驚
而家比果5百蚊息一年就飛身比錢人地洗
又話政府有保障唔驚
你估開銀行AC唔洗比資料呀？
重要係比錢對家買子彈

醒下啦
就係呢d民生野慢慢入侵 之後咩都make in China啦

我表達得唔好，我意思係日結息四捨五入乘返365日多過12個月嘅息，不過原來我都計錯數因為Mox T&C寫係truncated to 2個小數位，冇得四捨五入

(c) We will pay any interest that you earn on your account balances into your respective account daily, or as we may otherwise tell you. Interest will only be paid up to two decimal places (truncated).

(0.01/365)*1,000,000 = HKD 27.39 * 365 = HKD 9,997.35
(0.01/12)*1,000,000 = HKD 833.33 * 12 = HKD 9,999.96

中國嘢係咁

存款寶唔係政府50萬保險障內
大陸之前p2p借錢，大陸支付寶app入面大把
而家存款寶=大陸p2p值錢

你7小陣喇細路仔咩

1百萬個每年difference細到得2.61你想表達出可以賺多3蚊

同埋你仲未計ant bank頭2萬個cap 2.5%
條數係
20000*2.5%/12+980000*1%/12=816.66+41.66=858.32*12=10299.32

多你300ant band完勝

咁你快D用啦 唔阻你

工銀8萬擺3個月已經有$840

恆大債券有十俚，不是更吸引嗎

黑洞黎

入左要預沒得出番黎😈

蠢人真係有樣睇

有存款保障
放 2 萬落去
其他去Mox
佢執左都有得賠

入完幫你借晒出去

天星頭2萬，3.6厘活期，每月派
螞蟻呢個無乜吸引力

兩萬元至50萬元，年利率則為1厘。

擺左錢入去比佢螞蟻搬家

係咪咩人都開得銀行 而家個個都虛擬銀行
好似好危險咁

咪即係餘額寶

早一兩年我已經拎左十萬轉人仔放係大陸既銀行，7成做活期息日日賺3-4%年利率，3成做2年定期，10%回報左右，大約已經賺左5000息，不過價都蝕左少少，賺息蝕價，但係可以一直利疊利滾上去，港幣就投資港股，輸返晒，屌你老母。

用過welab，已經上癮

死翻去大陸啦柒頭

試？想俾中資掠水？

係咪包除白蟻

兩萬元至50萬元，年利率則為1厘

大陸銀行都好吹奏 上面成班垃圾五毛

9成9 含大啲fd啦 借晒啲錢出去 跟住執9埋

點攞錢

有咩特別？

上市炒高，然後執笠。 自己睇下咖啡啦

斷估唔會幾日就掠晒掛

all in tesla算啦

螞蟻呀he 螞蟻呀hoo 螞蟻呀ha 螞蟻呀haha

螞蟻上市, 目前阿布達比投資局（ADIA）、新加坡政府投資公司（GIC）、加拿大養老基金投資公司（CPPIB）等頂級全球主權基金已明確表達了希望參與A股戰略配售的意向。據瞭解，阿布達比投資局（ADIA）目前是全球排名第三的主權基金，資產規模約為5,800億美元；新加坡政府投資公司（GIC）則是排名第六的主權基金，目前管理的資產規模約為4,530億美元。

上面班人驚有出無入 D主櫂基金都未驚啦

全世界都印錢印到咁大

唔轉電子貨幣唔得

以後印錢 就係係系統度打多個0

比你就2.5厘, 佢諗去大陸放數就25厘

入2皮野去食佢2.5厘

Haha

笑撚死人咩, 早排攞一萬, 大撚把連登仔自爆用中銀

no risk 做咩要分散風險

轉數快

個人prefer mox

8%re-cash

雖然我一間vb都冇用 幾百蚊賣資料俾中資不了
但今時今日有fps仲驚攞唔到錢走
我驚用傳統銀行乜柒都要落分行排隊多啲

中銀我就close左佢，費事佢俾美國制裁
而家諗好唔好閂埋恒生個綜合戶口

開ac 快唔快？？要交咩證明？？

好似新智能身分證仲未用得

掠水去幫恒大

Wechat, alipay 有冇 re cash
如果有， 係咪轉帳+買嘢都有

買野有

Why not both

三個月同活期差好遠

呢嗰邊係活期
死期就真

有多閒錢擺落去好似唔錯

提出黎一次最多200k,要自己預返